得罪講句，其實陳奕迅，容祖兒既時代已經過去

環顧今手港樂壇，新勢代男歌手女歌手真係好多都好有潛質，好多好歌..
今天eason joey歸邊，只會加速新勢力上位..

In Keung To, We Trust

Agree

陳卓賢ian，姜b，mirror12子，家謙，曾比特... 個個大把潛質，仲駛聽你含奕迅咩

一撚早應該要啦
係香港樂迷不思進取
廿年如一日

曾比特屌打陳奕迅啦

EASON 死忠表示........

認同樓主所言

Eason最新打歌，是但求其愛，無迴響，無人提，無人理，比著當打時期？求其打打一首都街知巷聞年度金曲啦...

香港樂壇好快無Eason位置，唔係講笑

我呢啲80後由細聽陳奕迅容祖兒大嘅，都唔想樂壇聽嚟聽去都係嗰幾個人，世代交替係必然嘅事，而家都有好多新人其實唱歌好好聽，無謂留戀啲過咗氣嘅歌手

東京人壽都係，過氣了

繼續消費舊歌算啦

中国人不吃這一套！
陳奕迅是英國走狗！

女嘅仲有Jace，雷同二友

如果早十幾年發生
佢地都提早玩完

樹妮妮

神而家個勢都幾危

瀨共打大陸市場？大陸唱功勁過佢既多如天上繁星，佢實力車邊都掹唔到

香港市場已玩完

其實成個樂壇嘅影響都細咗
因為依家多人聽外國音樂
哩幾年香港仲有幾多首街知巷聞嘅金曲

車邊都掹唔到又誇張咗啲佢喺支國都算係老屎忽級數歌手

所以返大陸發展

但周杰倫既時代仲未結束

咁係個接觸途徑少左都幾大關係
睇下支支tvb俾四大班歌手上返去會唔會多左班港豬聽返廣東歌囉

依家viu chill club 其實幾好推介你睇下

做下陈奕迅老师囉
但佢又唔係學院派邊識評

所以佢要出力咁 女乃龷
牆內人j香港過時野

我都日日聽903聽廣東歌
我覺得係觀眾易接觸外國音樂/其他娛樂有關

Eason 抄Mr.嘅
本身已經無新意
而家仲要返大陸揾錢

好彩仲有李榮浩老師

支那大陸卻無林夕呢種級數既作曲家, 比佢地個個識唱到飛天又點, 未又剩係唱緊D 20年前既「佚名」作品

前輩囉 唔算神台

人地新4大個個都勁

華晨 周深 李榮浩 joker老師

仲要出賣林夕 而家搵垃圾幫佢地寫歌

收皮啦，陳奕迅啲代表作10首有9首都無病呻吟，陳腔濫調，濫用共鳴
最近嗰幾首出名既，龍舌蘭，我們，是但求其愛又係玩到爛既曲風，當聽眾係狗咁撚，聽左十幾年呢啲曲風邊個唔會悶

李榮浩老師賣共鳴首年少有為好聽過陳奕迅老師近年所有歌

唔好呃自己啦
邊個冇聽過演員 年少有為呀
何況呢2個都冇轉發支持新疆棉
又屈人藍做咩

喜劇之王仲有港產味

人地又冇轉發支持新疆棉

咁樣用唱普通話歌屈人藍真係癲

香港歌手就唱廣東話歌啦

唔通又唔藍？

作曲又廢作詞又廢 算把啦

好聽過eason d歌啦

不過佢d學生仲藍過佢 好慘

容祖兒就一早過咗去啦

佢真係唔賣高音 又冇跳舞
好屈機純唱歌

好撚難聽呢首 成撚日係Spotify播 即刻轉歌

mirror高質過Eason好多

得返幾個鐘投票，請大家快啲投

求樓主幫pin

是但求其作

投左陳蕾

佢都識李榮浩老師d歌

我覺得陳生有心嘅話，應該仲可以重回高峰嘅你聽翻是但求其愛，實力仲係度，只係不停試緊唔同嘅曲風。如果唱翻以前嘅曲風，一定紅到痴線，但把聲仲頂唔頂到就另一回事

old news

陳奕迅有咩除左抒情既曲風係玩得好？

過咗好耐啦

真呀
佢應該一早睇清香港人
支持種族滅絕呢啲嘢
好快就會唔記得

一件蛋散 兩舊垃圾

時代過去唔等於唔聽既
公道講句 佢d歌咁經典
過多十年廿年一樣有人聽
好似今日d人聽beyond咁

純粹講公道說話 唔等於支持佢政治立場

中立講 經典果d都9成林夕詞既

唔使咁認真呢個post其實都係俾啲姜狗fans打J

新個堆咁垃圾點聽得入耳

唱到陳奕迅4成都已經要還神

要聽班垃圾我不如熄左部機好過有嘈音騷擾

成班垃圾潛質？睇過

真

咪係
都成十幾年啦

啲鋼琴聲都未tune好...

中立講，都仲有黃偉文既
不過陳奕迅老師既經典冇佢兩個就真係少7成啦起碼

但係佢偶像係單春

屌講真，比盡咪2個月就會唔記得啦

題外話：陳生IG之前叫我地入戲院睇“好好拍電影”，而套戲咩內容同有咩畫面我諗大家都知啦，但唔知佢係有心定無意。

冇左林夕詞真係收晒皮

攬炒囉封殺林夕

有西人聽廣東歌咩

之前古巨基首亂世情侣好聽

用班垃圾同一個時代上神台嘅嚟比較，樓豬除咗係on9應該都係弱智

支持完種族滅絕都可以ff佢內心有幾高潔
陳奕迅fans真心好嘢

但係呢首作詞人同Mv 導演都好黃 點算

東京人壽太Joey。唔入腦，冇驚喜。十足十tvb味道。

呢樣真，夕爺嘅詞同而家吹奏件廢青林家謙唔係一個檔次比較到

屌唔係兩個偉文填詞我真係唔覺佢哋啲歌同一個melody但會做經典詞一柒就唔得啦

當佢選擇背棄香港人果時
已經係

Serrini,AGA,Mag

平心而論

如果呢班人係股票
我依舊會選擇買陳奕迅

所以封殺林夕咪攬炒囉
本來都係靠林夕撐
而家廣東歌邊有人聽

陳生起碼會post呢d但其他歌手呢

陳奕迅幾啱你
記得投票支持佢

gem老師 填埋詞

明明你我呼吸裡都帶氧份
明明你我身份理應對等
為何要我吞聲氣忍你過份
為何你眼睛總看不見人

咪又比香港人屈藍

隻歌林家謙一定唱得好過佢
一人之境林家謙自己唱返
無hold起俾eason
eason已經喺黑曬面

正常啦，佢都45歲，差唔多㗎啦
一個歌星高峰期咪20-40歲
正如許冠傑年代>張國榮 譚伯>四大天王>之後到佢
冇人接棒我先驚呀

姜濤不紅
天理不容

有冇廣東歌講真除左家謙首下一個前度唔錯之外 近年已經好耐冇聽過好聽嘅粵語歌

認真 一早要過去喇 就係呢2條友霸住香港樂壇10鳩幾年 搞到無曬進步 人地前一代好多玩 幾年就過比下個

你真係好柒煩
收皮啦on9

要數既話張敬軒應該算係最接到eason棒果個

周有才華過佢咁多，不過近年都回回地㗎啦

好撚煩呀屌你老母

多謝Ching分享 依首幾好聽

家謙所有歌都好好聽㗎噃
前一兩日仲出咗新歌

佢唔太熟廣東話

呢首翻唱咪廣東話 你聽下就知幾正

串燒基本上都秒殺晒原唱

冇得罪 係事實

呢個我認同，但紅唔一定要姜濤，最緊要培養我地有翻“追本地星”呢個行為

有件咁既事？
佢好睇好林家謙喎

睇死你都係果堆以踩廣東歌來顯得自己有品味格調既垃圾

唔肯接受了解新事物，同班廢佬有咩分別

老老實實
個人究竟要幾抽離
先聽得落兩條支持種族滅絕嘅畜生唱歌

不過喺度嘈冇乜意思
大家快啲用投票表態

周杰倫後期回曬添啦
不過個影響力仲喺度，等你下課，不愛我就拉倒，說好不哭，mojito首首都比人屌回塘屌垃圾，但照舊全部都幾千萬view等你下課仲要破埋億，就算係新歌手又有幾多個做到

我over 30從來都覺得呢友垃圾
不過總有垃圾聽垃圾歌

有冇人留意j arie ,又黃又有特色

屌你老母停啦 支那打手

樓主可唔可以幫手pin呢條link
等入嚟嘅人有得用投票表態？

單春最後一作唔係富士山下

陳蕾正到爆

是旦求其愛唔係林家謙作既話
我都唔會聽

人唔笑狗都吠

佢老婆咁大洗，梗係要奶人仔啦

射落海

以前都仲可以話gem 林俊傑d聽眾全部都係牆國人民
品味低劣
誰不知依家香港出左個Serrini
原來呢d唱腔極油膩造作都咁受香港人歡迎嘅時候
真係唔知依家d音樂有咩好關注

寧願睇kpop
起碼可以色下

唔緊要啦 同當年話eason 做唔到四大天王個陣一樣

煩撚到仆街
你日撚日吹奏呢四位支那人煩唔煩

咁你記得投票

林家謙 一人之境hit咗
eason 自己忍唔住講
隻歌本先係佢hold起咗
點知林家謙唱咗plug埋
佢係超級介意

你聽唔聽譚詠驎

認同

謙b世一

所以我聽燒烤叉

我聽

聽都未聽過唔好意思

佢唱工好掂但呢首歌本身唔撚掂

我記得just carry on好似都係咁

2021年仲陳奕迅容祖兒？照樣減20年，2001嗰陣聽1981年嘅羅文、許冠傑、溫拿都覺得老撚土啦

林家謙個樣一睇就知學術派做教授果d來

實戰邊得

有老有新
參考日本樂壇

林家謙好似幫Eason包左碟

eason唱一人之境點會紅得到
佢根本冇個種feel

認真
真係憎一個人
點頂到佢把聲？
當佢係喇叭？

一人之境真係要林家謙把聲先唱得好聽有feel

林家謙唱埋嘅話 eason就一早玩撚完

夾硬捧到
有邊個有單春級數？

過晒氣啦

樹妮妮打手

無個聽過
停留係小肥 側田年代

記得投票

仲有阿 Jer@Mirror

佢上CCTVb又使唔使屌

家謙唔係有玩微博咩？

其實應該係佢哋有自知之明，佢哋既時代一早已經完咗，得之那人會show 佢哋。所以冇唔奶呢條路俾佢

利申，陳奕迅最後一首歌係任我行。

憎佢個人格
鍾意佢啲歌
兩樣野來冇衝突

多謝Ching分享先 老實講佢好啱唱慢歌 有感情同低音都好夠 但把底聲太柔 高音位明顯比低音表演力差 歌路必定唔可以好闊 Eason雖然係藍到扑街不過佢音域好廣 得返單丸高音都好有爆發力 唱慢歌快歌都掂 佢啲歌唔係一般人唱到 歌路闊到唔係一般同行可以比 所以話佢紅係有原因 依位大陸人兄同Eason仲有好明顯嘅差距

潛質即係未得啦

咁都廢青 你又有咩才能先
不如照下鏡先

十分認同

一陣呢班新人又歸埋邊又點好

Room307真係好正

而家佢地出隻歌都打死新個d阿豬阿狗
到佢地打厭唔出新歌
就係新人時代了

Juno

唔理佢的音樂
佢歸邊已經唔想再聽

要抬高咗先拉佢落地底

係林夕老師啊屌你老母 佢填詞咁勁直頭詞神啦仲唔叫得老師？

陳奕迅係勁，不過過曬氣，又成日食煙飲酒，把聲沙晒，同以前差太多，退休差唔多啦

佢地自己都知，反正被香港人放棄不如唔要面奶啊奶

4大佢周joker係賣低音

周深同華晨係賣高音

定位唔同既

要屌打eason真係要出到華晨先得

90後頂尖唱將

d高音癲嫁

淨係唱非口水歌都贏左eason

eason除左自己把聲之外仲有一班作詞人比最靚既詞佢
歌聲都話可以盡量接近佢level或有個人特色補救但作詞就真係無得追

eason爛咗聲之後 把聲好難聽

屌你老母 日撚日周圍sell班支那歌手
乜嘢都要同佢哋沾上邊 玩撚完未

講咁耐都未有陳蕾

陳蕾，出生於中國廣州

等黃絲批鬥佢

其實Eason同Joey一早放棄左香港市場，全面攻中國市場啦
得閒先出一兩首歌吊住香港班fans只係後備方案，驚無啦啦某日中國突然封殺香港藝人姐

但每次出新歌，香港人就會喊哂口「幾時返黎呀」

真，譚張，四大天王邊有霸咁耐

好憎林家謙唱腔
故意做到一種幼嫩同hea既感覺
聽左幾個一人之境既cover都好過佢

其實唔係留唔留戀佢哋個時代 係人哋都唔睇重香港市場

In mirror we trust

可以話比你知
而家十幾歲既後生仔聽Eason 雞容多過而家啲歌手好多

老豆由細到大都係聽譚詠驎
好似陳奕迅都會係我由細聽到大
我老豆唔會聽陳奕迅
正如我唔會聽新一代歌手

但係講實力依然無取代

佢特色黎我覺得把聲特別同高辨識度都係好事
Btw唔鍾意你咪唔好聽

得罪講句eason 13年the key 之後都冇出過好作品

呢條友勁

Viutv Chillclub幫左香港樂壇好多
依家因為多左個平台 所以d新人先有機會俾香港人識

所以tvb真係好撚仆街

廢青就係廢青 要我有才能先講得？

係，每星期聽chillclub，都發現到新聲音，新單位，呢個節目真係chill!

樓主真係肉撚酸
佢數果班友實力同知名度有eason十分一都偷笑

陳奕迅之前自己開始hea 做姐
唱親live 都唔記得歌詞鳩下鳩下
容祖兒起碼真係敬業(唔講政治立場嘅話)
男嘅有好多歌手上位同上緊位
女嘅唱功同啲歌影響力好多都唔夠容祖兒嚟喎
企上紅館台真係hold 晒個場
所以今年見到豹哥彈起好期待

其實佢地嘅市場都係大陸，
同香港無咩關係

批你老母啦 佢黃過你啦

聽eason係聽林夕d詞同聽個集體回憶

會員編號：283240
會員名稱：大波妹
註冊日期：2019年7月19日

【⚠️】
事蹟：出言侮辱抗爭者。
詳細來源：

花姐真係好大功勞！

btw,你哋投咗票未？

佢係返香港唱先hea
同期返大陸唱就超哂水準

之前都會聽下佢d歌,多得你依家一聽就覺得煩

去台灣都係好正經架
喺香港好似要人求佢先出場咁
我覺得佢睇唔起香港個場好耐

所以我未唔聽囉,我有叫人唔聽咩,九唔搭八

「我真係好中意唱歌」
聽返都想笑

k pop屌打啦

我覺得曲好正
好Eric Kwok

林夕填詞唔係作曲...

陳蕾好野黎,呢一代最中意佢同GIN LEE,世一世二
serrini擺明係異軍突起, 我就唔係好岩聽

就算聽Eason 都係聽翻十幾年前嗰啲 新歌不了

十年前哩兩個就要收皮啦，死霸爛霸d 獎

多謝樓主

除左林家謙
你果D全部係造星參賽者

但係實力真係爭咁d

搵我？

中立講，如果真係因為啲詞同原本首歌好聽嘅話，咁陳奕迅啲歌應該會大把翻唱好聽過原唱，但係同一首歌黎，唱cover版本好聽過陳奕迅原唱嘅真係搵唔到喎，但係陳奕迅cover翻唱人地歌嘅時候，好多都唔輸原唱甚至好聽過

黃妍啲歌好正
仲有阿 jer 柳應廷

陳蕾

請gchi牙jer新歌同埋mv

真
所以陳奕迅把聲既功勞大過d詞
如果真係要計

奶共還奶共

唱功 都勁而家果堆 幾班

正到嘔

推

吹左咁多年話接陳奕迅班嘅張敬軒一唱陳首打回原形就真係現曬形

佢算吧啦

沙龍

好聽過eason果d版 你地唔認者因為大陸人呀麻

雖然佢表情好造作

不過單睇音準音色絕對同eason55開

又會話10k like買番來

低音差幾班

Agree
讓那時的陳奕迅留在那個年代吧

playlist 已經冇晒佢哋兩個一段時間（人瑞都係）

宜家廣東歌最主要係Dear Jane 林奕匡 林家謙 Kolar Rubberband 小明

諗起譚伯

好鍾意佢首娑婆

低音Eason屌打

可能真係由細聽廣東抒情歌大
要放棄唔聽容祖兒對於我嚟講好難
女歌手界真係冇乜邊個啲歌咁好聽
我都好鍾意Janice
但aga 嗰代開始麻麻
希望夕爺同咁多位作曲大佬都關照下新人

依家討論緊香港歌手
dllm 一個po打幾十個支那人廣告做乜
佢係唱得好聽
咁使唔使日撚日po link hardsell??

屌打李榮浩老鼠

反而好期待3月31 正式出道嘅MC

依家女歌手最鐘意我樹同陳蕾。

利申：80後，撐左Eason 同容廿年

低音 華晨先勁

第10秒 eason應該唱唔到
出晒名音域廣

冇得罪

d eason粉吹到eason天下無敵先

你唔講當年英皇點樣搞鳩其他女歌手同幫容祖兒霸獎

真 同譚伯一樣

停啦屌你老母
你老豆老母係咪姓華？

中立講 eason去到陀飛輪, 苦瓜時期都仲有聽下
之後自從佢上頒獎禮個台一日so bad幾次
sorry, 唔尊重個台, 我任你唱到識飛都不了
香港仲有大把歌手單位可以聽

咁又關華晨宇 李榮浩咩事
打手就打手啦
你未比人block已經要還神

豹哥世一

調番轉叫單春唱原key櫻花樹下咪又係不如原唱
你要比搵單春唱佢啲歌先好比
高音都可以差幾班啦

講緊唱歌呀 姜濤就含撚啦

從來唔覺容祖兒有唱功
Gem勁佢好多

未來30、40年都由Mirror話事
姜B一定成為國際巨星

唔講獎淨係講歌
歸功於好多幕後人啲詞曲造就佢嘅
Janice 唔係頒獎禮常勝軍但我一樣咁鍾意佢

雞蓉有時代過咩佢紅過陳慧琳定鄭秀文？

你睇乘風破浪就知啦
唔係科班出身勁得去邊

Jer好有陳奕迅以前ge影子，浸多幾年啲人應該可以忘記條7頭

講又唱又跳hocc都唔差過容祖兒啦

早十年應該要out
樂壇十年換一代先健康
但呢兩條撚樣霸足廿年

冇話佢廢，但係上面首cover都係唔夠Eason版黎

我冇話其他歌手唔聽得喎

佢首狂人日記Eason應該而家都唱唔到

過去係正常
同埋佢根本近十年已經減產減得好緊要，正常係應該有人取代

奶唔奶共都應該要fade out好耐
譚詠麟喺佢嗰個年紀一早冇做碟（當然俾四大天王取代咗都係原因）

咁你咪叫佢唱囉，唱完先返黎同我講，唔係嘅話你講到上太空都得啦

你覺得者

真係讀音樂果d點知唔知佢勁
聽下專業意見啦
不過衰大陸人者

王雙駿加小克

唱都唱唔撚到囉
叫單春試吓上head voice C6囉
叫單春試吓騷靈情歌咁密嘅真假音轉換囉
講緊唱功呀，你要笑鳩張敬軒都聽咗佢最新勁歌個live先啦

但香港樂壇作曲作詞廢

Eason,Joey上到大陸起碼都有人會識
樓主講果啲得某小部分香港人先會識

Jer

Cut 咗上一半
依家唱功好過90 00年代嗰班

8 90後由細聽Eason 聽到大，年紀再大嘅都一定見證住Eason嘅風光，絕對係香港人嘅共同回憶同文化，佢唔企係香港人嘅一邊，固然唔值得支持，但無需要排斥同抹去佢，否則香港人又少一個重要回憶
當然最緊要嘅係支持新歌手，培育新一代嘅樂壇新人

都冇話你唔比人聽其他歌手

林家謙+陳蕾好過
起碼係人先

冇唱過=唱唔到，神邏輯
咁你攞到陳奕迅版本嘅騷靈情歌先上黎嘈囉

我宜家都係講緊唱功喎，事實上同一首歌陳奕迅版本係屌打張敬軒版，你要鍾意拎啲冇發生嘅事去FF我都冇計

容祖兒同陳奕迅同lv ?

但陳奕迅真係過去了

咁你quote我嘅意思係乜

陳蕾幾好嫁 不過冇咩人氣

支那其實都係鐘意我地香港人唔要既野

唱live音準完全fail
唞氣聲又大

條片有話佢唱得好過Eason 咩

都唔講兩個根本擅長嘅音域都唔同
你叫張敬軒唱單春嘅歌梗係難聽過單春啦
單春唱張敬軒嘅range嘅歌咪好似鳩拍蠔唱櫻花樹下咁囉

個問題係你覺得唱單春嘅歌不如單春就唔可以接佢班
咁得啦，冇人唱撚伯嘅歌好過撚伯，所以又冇得接佢班啦

咪多得你呢啲吹奏老屎忽嘅所謂歌迷，先搞到香港樂壇死死地囉

有邊個可以同GEM比
最近首東京人壽其實都難唱啦,話佢無唱功太誇張

佢人氣唔差的
viu全民投票佢有機攞最女

新疆迅已過氣

quote都唔得
我根據閣下講曲 詞 翻唱 之間嘅關係, 令我諗起我仲聽緊eason時期嘅陀飛輪, 苦瓜, 都係有好好嘅詞嘅歌, 從而想作出回應咋喎
唔quote得你講定先麻

Mirror好多fans

張靚穎老師>gem

第五元素都唱到

拿我中立好聽就聽
唔係得聽普通話既

真 上年兩隻歌都冇咩特別
比返林家謙啦

講到尾其實大家都係鍾意2013年之前果個認真專業咩都講一餐嘅陳奕迅，而唔係hea到爆咩都唔敢講甚至為大陸市場奶到正反不分果個

2013年12月28日係我記得佢正常嘅最後一日..... 喺台灣高雄搞果年最後一場超水準國語演唱會之後，同台灣fans講話自己去參加香港頒獎典禮都覺得好悶，睇到最尾就會不知不覺訓着，所以他去都要戴墨鏡瞓咗都冇人知......嗰日同台灣fans唱完《胭脂扣》之後返到香港再唱返同一首已經好似變咗兩個人咁 之後過兩日叱咤發生咩事大家都知道，成個人好似撞咗邪咁，由果日開始我已經知道我自己本身識嗰個陳奕迅好似已經唔再存在

終於見證到兩大樂壇霸權收皮
CLS霸足廿幾年

陳蕾好 林家謙唔得 佢專心作歌好d

唱到第五元素係勁 但係好特別咩 香港都有人唱到啦

告急喎佢
我都係投佢

李克勤時間到了

我呢啲80後老餅 已經十幾年冇聽佢
都係佢初期好聽 佢第一隻碟係1996年 連登仔可能都未出世
佢算係嗰期比較聽得入耳嘅香港男歌手
不過老實講 佢有啲歌係好聽 但冇一首歌我覺得真係傳世經典

入到圍都係鼓勵

咁客觀事實張敬軒事實係唔夠班喎，唔到你唔承認，出左香港邊個識你張敬軒，台灣金曲獎去過未

冇話唔得，我講緊曲 詞 翻唱 之間嘅關係，你無啦啦quote我講其他野，咁你想我點

兩個歌路技巧都唔同邊有得夾硬比較呀
同一首歌兩種唱法都有得話屌打

所以已經成為歷史

曾經有段時間演唱會爛聲都覺得好好聽，宜家聽佢啲歌已經唔啱feel

13年台灣演唱會應該係大眾印象中唱過狂人日記嘅最後一次，嗰三場啲假音正到冇得再正

當年屌打台下d天王天后
點會唔勁

暫時唔見有香港歌手cover

個人口味唔講啦各花入各眼
但你無得否認佢嘅成就同有幾多香港人係佢fans

講緊低音喎

係，近年好多新歌奇奇怪怪聽親都係舊歌

林家謙唱真係麻麻

拎班垃圾黎同Eason比😂
所以話 連登仔打飛機功力真係天下第一
係度吹人地時代過去

屌你宜家張敬軒去咗台灣發展呀原來
講唱功你專業啲啦，去睇吓啲專業評論，唔係自己話唔夠班就唔夠班
音樂台有位車神教唱歌，你去問吓佢張敬軒嘅唱功係點囉
或者上youtube搵嗰個教唱歌嘅calvin
你單春唱歌出名感染力勁係一回事，講用聲technique係咪張敬軒嗰皮係另一回事
莫文蔚都金曲歌后啦咪又係大把人屌佢903個live難聽

你都係返去睇番西咸啦

我宜家都係講緊唱功喎
唱功剩係包低音?

講緊唱歌呀
姜賤種係小丑唔係歌手

楊千嬅黃喎

低音唔得就唔可以接班架，好似係
高音唔得係冇問題嘅

佢不嬲弱智嚟

真 佢啲人氣都唔夠對手黎 入到6強已經超出我預計 不過無後悔投票比豹

要撐撐莊正

佢講嘅狂人日記應該係指呢首

陳生根本係讀書聲
咬字正確當好聽
從來都唔欣賞
不嬲覺我謝霆鋒好聽佢百倍
把聲厚同感染力強好多

老實唔反姜濤，有新入屋明星幾好，不過唱歌就真係......

謝霆鋒自己聽完都笑笑口

台灣金曲獎只係其中一個例子咋喎，仲要唔係講緊攞獎，係講緊搵Eason做表演嘉賓，仲有Mama呢啲都未講

張敬軒？出左香港邊個識

再舉多個例，呢十幾年嘅陳奕迅係香港代表拎出黎係同台灣周杰倫比較，張敬軒呢？如果張敬軒夠班點解出左香港就冇人討論？懷材不遇呀？

好彩我細個聽周杰倫同beyond 多啲

咁低音咪輸左囉，你搵到張敬軒其他技巧贏嘅例子先講啦

Mirror係香港嘅未來希望
黃圈同ViuTV mirror error 齊上齊落

首歌悶到仆街，仲停留咗喺二十年前咁

頂，狂人日記都撞名

講真又真係n年都冇聽陳奕迅 明明我聽佢d歌大 同埋好似好耐都冇人提起過佢咁 反而四大天王都仲有noise

條友真係咁講野咁仆街？

陳奕迅把聲已經爛晒
有咩好聽

我聽布志綸, rb 好過啦

又黃又靚聲

呢啲係睇人哋發展重心同活躍地區㗎喎 陳奕迅將個重心放喺華語地區 件狗閪join埋咁撚多支那節目 名氣點都高過剩係專心喺香港嘅張敬軒啦 下下都掉鳩轉嚟講

原來唔想走出去留係香港發展
就代表佢唔夠人黎
有啲理論真係好搞笑

我睇到既係張敬軒咁多年來對所有表演既專業態度，用到十幾萬私家金咪，而唔係個柒頭鳩唱

我好記得單春係外國演唱會講咩
成場用爛到爆既支那語唱左大半晚，香港人叫佢唱廣東歌，條柒頭話都係中文唔使分太多，唱三首 hea 下自己人

呢啲柒頭理得你出面識飛，完全唔尊重一班由冇人識你到大中華巨星既人，咁人地使咩尊重你

唔夠班咪出到去冇人識囉，搵發展重心黎兜
咁周杰倫（同Eason同一個level)香港咁紅係咪代表佢發展重心包括埋喺香港

單春幫姐撚擦鞋都未夠班

上台灣ppt睇下啦

講高音已經屌打緊單春啦你要撐幾耐?

你都on撚9嘅
係你話張敬軒接唔到單春班係因為佢唱單春嘅歌難聽過單春，同埋低音差過單春
事實上係大陸講vocal嗰班fans係攞佢同林俊杰比唱功，你又唔撚識
唱功你又講唔到落去就要話佢唔出名所以唔夠班，大佬佢都冇打台灣巿場，十幾年冇出國語碟。咁請問近20年出道嘅歌手入面，邊個淨唱廣東歌係可以喺國際或所謂大中華巿場好出名？
咁照你咁樣計法香港樂壇玩完啦，因為九成九嘅歌星出面冇人識

台灣連登仔9up幾句你又當真

果時係臨完場之前吹水搞氣氛講笑咁講嘅，仲話喺台灣先可以做返自己暢所欲言咁講嘢，喺香港就算搞氣氛都一定會畀啲記者亂咁寫 重特登唱咗一首刻意走音全首冇一個音啱嘅單車搞到全場情緒高漲...... 本身真係以為臨尾講嘅嘢係講笑返香港唔會咁做，點知返到嚟真係好認真咁做咗一次

而家最top係張敬軒啦，一黎本身有料，2黎食到香港樂壇風光時筆尾水，講出黎人哋會覺得真係有份量既明星。雖然有後起之輩，許延鏗 even Jason (其實算同張敬軒同期呢個) 果班，我覺得都同張敬軒有一段大距離

鄭中基

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

乜你聽歌係聽條友有冇人識架

幫你講埋喇
好L難聽呀屌你

所以東京人壽5台10冠唔知講咩好...
其實是但求其愛同致明日的舞都上晒冠軍

國語打入香港市場容乜易呀 香港不嬲都雜食
問題係張敬軒主打廣東歌 其他地區撚會聽廣東話咩 佢少出國語咪冇台灣人聽囉

追開kpop

點屌打法，我上面係講緊同一首歌同一個音域上面Eason嘅低音係好聽過軒喎，軒最高音係高過Eason，但係咁就代表佢唱歌好聽啲？

你諗清楚你講乜先駁人啦

佢把聲真係幾好聽 唱功都幾好
但首歌真係唔好聽
佢需要嘅係一個好嘅作曲填詞人
就好似鳩柏豪咁 把老牛聲勁難聽但歌詞能夠引起共鳴先有咁多人聽佢 如果唔係佢只係一舊屎

咁點解陳奕迅嘅廣東話歌咁多台灣人都識，張敬軒嘅廣東話歌咁少台灣人識

聽唱功佢兩個都好過樓主講幾個下話

不如叫佢哋咬字清楚啲先？ 潛質？ 真係睇唔到

agree ，擅長既野唔同，再者張敬軒都話唔勁既話而家香港樂壇都無咩邊個比得上。其實張敬軒技巧而家係好過之前好多，之前佢自己都有話以前唱法唔正統易傷聲帶。

btw 以前高登d po都好興將 Eason 基仔 軒仔 3個比較 某d Eason fans 好鐘意踩低人哋

你話低音輸咗 叫我搵其他位贏 到我搵到高音贏 你又兜返轉頭 公你贏字我輸咁撚反智都有

容祖兒直頭係樂壇毒瘤
係佢公司夠財力先幫佢保住個萬年金
搞彎晒成個樂壇

浩浩蕩蕩迎來另一新世紀

呢度成班都係咁諗

公平啲講句
全世界識廣東話既人有成億人以上
仲多過南韓果5千幾萬成倍
但分分鐘在台灣K-pop都多人識過張敬軒

林奕匡
唱作歌手
佢唱歌幾好聽

高山低俗

使唔使下下都要人教呀 你冇撚腦㗎?
佢用國語歌打入台灣市場咁人哋咪自然聽埋呢個歌手嘅其他歌囉 返去讀多兩年書先啦 乜撚都要人解

因為陳奕迅國語歌多人識，台灣歌迷多，於是歌迷咪搵埋廣東歌嚟聽囉
有乜咁難明呀
btw張敬軒最紅嗰兩隻國語歌係佢自己作曲填詞
你單春嘅創作能力喺邊？仲話要同姐倫比

唔la, 叫條友講好d 廣東話先

陳奕迅把聲都收收地皮喇
最重要後生個班仲有時間去進步去玩自己風格

Kpop多人識過張敬軒好撚正常啦下話
Kpop係打緊全球市場㗎喎

真係R晒頭

上面左貼張敬軒cover係唔夠eason好聽，你又話唔計，咁一係你搵個可以直接比較到佢地嘅技巧嘅例子出黎囉

宜家我就係搵側面反映到佢地嘅地位嘅例子囉
論國際知名度，受歡迎程度都仲未計獎項

再舉個例
喺香港，啲人係拎陳奕迅同張學友比較，喺台灣係同周杰倫比較
張敬軒就淨係可以同陳奕迅比較，高下立見，你夾硬話張敬軒係陳奕迅嗰班都冇用，根本說服唔到人

某程度上張敬軒身分背景問題，之前又講過d野，翻唔到大陸又唔可以去台灣，去台灣到時又俾小粉紅話。如果有機會，成就一定大好多，呢個係幾可惜。
不過上面條友好l煩，Eason 同張生係2種性格既人，eason 都係以錢行先la，對香港又唔算做過d咩以佢咁高知名度

同弱智嘈好撚辛苦

陳奕迅心諗早要要有人上啦

割單春

佢應該想問你高音以外有乜技巧係好過陳奕迅
但我真心想知佢想要乜嘢技巧？
拉長音唔透氣？真聲上幾多？佢咪又會話屈高音
但高音好多時候要練返嚟，係睇到唱功架

咁咪姐係張敬軒嗰啲國語歌打唔入台灣市場囉

不了

全世界多人識g dragon iu bts blackpink twice 多過Eason la如果要咁比

歌手衝唔衝得出海外, 其實好多因素, 唔係一句唱得唔好就可以包曬
調番轉, 亦唔係因為你唱得好, 所以出面好多人識你
首先要睇個歌手有冇去打開海外市場, 如果根本冇呢個意欲, 用呢個黎評價主打本地市場嘅歌手 "出左香港邊個識你?" 係極之唔公平
難道野狼disco嗰位而我不知道嘅人 又真係好唱得咩 但佢好多人識喎 又點計
另一個因素係唱片公司嘅投資, 以前CCTVB仲未交惡嘅時候, 樂壇都尚算健康, 嗰陣海外嘅人就一定係睇TVB多, 要識歌手, 有咩咁難
交惡之後, 樂壇幾唔健康, 大家有眼見, 仲點期望衝出香港; CCTVB推埋d垃圾星夢出黎比海外嘅人睇 另人覺得香港已經冇好嘅歌聽, 仲點期望海外會識而家嘅歌手?

同埋, 軒叔係屬英皇, 英皇方針係sell去邊個地區, 大家懂的

做多啲research啦屌張敬軒唱功一直都有同緊張學友比較㗎喎
貼撚埋高音比較你又話唔計 你根本剩係比較緊地位 咁有咩好講

呢兩個人唔係有香港嘅光環 香港嘅作曲填詞就甚麼都不是

呢首好撚好聽

咁事實你係搵唔到喎，搵到乜野高音贏左？同你個道理，我都唔係話Eason唱到個低音低過張敬軒所以佢屌打軒喎，你睇清楚人地講乜啦，坐住個腦?

漸漸回緊塘啦
可以留意多啲Chill Club
近排都有大量新歌

建議可以聽下柳應庭-狂人日記

單講創作能力單春已經收咗皮 唔知佢個fans做咩死撐一定要係單春最勁 冇人可以比得上

張敬軒其實都40, 唔細架啦
有冇D 20 30接到棒

唉屌 張敬軒唔計啱啱先出嗰堆國語歌 佢幾撚耐冇出過國語碟呀 冇出咪打唔入囉明唔撚明呀白卡仔戒咗奶未呀

所以英皇依家冇人接班
人哋間間唱片公司都有上一集chill club拉票
得英皇冇
真係自作自受

張敬軒同張學友比
全晚最好笑

所以佢地去左大陸
大陸最鐘意撈香港10-20年前既流行
10年前我係大陸仲聽到周街播四大天王同beyond

Ching 你係咪腦退化
咁低音咪輸左囉，你搵到張敬軒其他技巧贏嘅例子先講啦
你自己睇吓你講咩 定係人哋借咗你ac咁大整估

唔屬於佢地既時代
唔代表佢地唱過既歌一文不值喎...

真 聽個爛聲佬

打唔入咪唔再出囉，有錢唔搵咩
係喇，一定係張敬軒冇心衝出香港發展，而唔係張敬軒冇能力衝出香港啦

第一，你明唔明乜撚嘢叫接班呀。係傳承呀。要好過上面嗰個先可以傳承咁好多嘢都摺埋啦。
第二，講咗好多次個個歌星擅長嘅音域唔同，張敬軒唱唔好陳奕迅嘅歌唔等於佢唱功差過陳奕迅，同埋你攞得2個live出嚟比，我攞張敬軒2014年酷愛嘅live同陳奕迅唱得最hea嘅live嚟比都屌打啦。咁你又要計多一首歌，仲要計單春自己歌，你玩晒啦。咁你要公平起碼就搵單春唱張敬軒音域嘅歌嚟比，例如騷靈情歌、櫻花樹下呢款（都唔計歌曲難度），有互唱對方嘅歌先好攞嚟比，否則shut the fuck up，因為唔公平。
第三，論國際知名度，陳小春喺台灣樂壇都紅過張敬軒啦，佢是咪比張敬軒更有料更夠班？你又唔計時代，嗰時香港娛樂圈仲係多人理，宜家？
第四，我見你宜家都仲用張學友做標準，我好奇你偶像點解係連美斯，你不如去追佐治貝斯啦，老撚土

個陣技安琪仲廢咪顯得佢有唱功

好笑得過你件白卡

低音輸左嘅意思係同一個低音域唱得冇eason咁好聽喎，你以為你鬥低音，唱到就勁？

人地都無諗住打入過台灣市場
同埋有高知名度先有得比既話，Eason 都無得同kpop d solo idols 比la 個個ig 千幾萬followers 單春重少過周柏豪 人地第一星期銷量都幾十萬 收聽 Youtube view數都高過佢唔知幾多倍

又係你
屌你老母老師
老師有無教你唱過歌

講出個重點來
(雖然夕爺係填詞既）
講真講唱功佢兩個最多咪正常水準，唔走音就已經好？
咁流行都係靠作曲作詞人，首歌本身好聽係首要

世界知名度Jackson Wang > Eason Chan Eason 唔好同人王+2比 大陸d fans都踩平你

林家謙真係難得一見人才

無咩過唔過去
一直係無人夠level去取代

真係2 件都收皮啦，我MP3個playlist 得明年今日同風雲

edan 牙Jer

正撚到

冇出又點撚樣打呀
你真係好撚風趣 講緊佢對上一堆國語歌已經係斷點 只是太愛你 呢兩隻紅撚到中港台都識啦又唔計呀？
佢之後一直冇出咪打唔入囉 你真係邏輯鬼才

林家謙作曲喎，蘋果同橙點比呀

新歌煙花紀

姜濤都藍啦 幫m記代言唔駛屌？
我做老師 依家幾多中學雞 日日係學校唱m記果首野
冇人屌？

你呢段嘢quote 返俾件白卡仔睇 你覆我佢睇唔到

老老實實Ian 都過得去
姜b 暫時真心只係偶像派

又唔好話人哋過氣，人哋Joey都仲有好多fans， 都仲係全香港最多人會睇嘅artist，開演唱會開三十場都會爆，一票難求，你講其他嗰啲人暫時應該冇人超越到佢

單春想打入kpop都打入唔到，都去埋mama做嘉賓

Eason忠粉表示，講得都唔係無道理

點解成日要緬懷過去，新一代一樣可以成為經典，我哋老屎忽有份做成呢種境況

老老實實香港男歌星
鬥高音張學友都唔夠張敬軒嚟啦
得林子祥可以贏
不過條友都唔識嘅，嘥氣

我只係想講某個地方音樂做唔做到某個流行程度，有冇人聽你既歌，同本身有幾多人識／會聽果種語言冇直接關係
主要係睇你個市場有冇心做好音樂
K-pop得果5千萬人聽得明（北韓人接觸唔到就唔好提），一樣可以做到全世界都會聽過你既名，聽你既歌

不過佢兩個好難直接比較
Eason有個特別大既優勢係佢成名早過Hins，亦早啲出道
兩者身處既香港樂壇環境發展已經好唔同
Eason紅果陣香港樂壇係最當紅時期，而Hins紅果陣都開始走下坡，廣東歌開始少人聽
台灣少人識過Eason都好正常既

姜濤紅咗就會北上搵真銀啦

其實係正常 唔同年代自然有唔同嘅歌手

聽開廣東歌既都知佢地已經離開左
得閒唱兩隻攞下sound bite賺下廣告
係有演唱會會出一隻碟玩下
大家都好應該俾多啲空間聽下其他香港歌手
來緊十年一定係百花齊放
特別係呢個大氣環境下 文化係因壓迫而茁壯成長
希望香港人 唔好話支持
應該話踩少兩腳已經好幫忙
你要奶韓奶共係你既選擇
但唔需要攞香港歌手來抬高果班外邦人既文化

公平啲，咁係因為香港場，格硬要搵個香港歌手先搵Eason姐

真
有得奶人仔你慌佢唔奶

事實好多人自以為踩廣東歌可以提升自己品味格調，唔肯聽睇接受新晉歌手，就一味踩一味批評，好多呢d人架

上面講咁多但一句到尾 我呢幾年有慢慢開始留意廣東歌都係因為張敬軒 本地歌手係由欣賞佢開始 之後先再有聽其他本土artist eason我係有聽 但佢當初都並冇吸引到我去關注香港樂壇

1.咁你承認係好唔過就得囉，已經唔使嘈

2.唱同一首其他人嘅歌嘅例子，又話技巧唔同冇得比較？

3.偷換概念， 我唔係淨係鬥台灣喎，係講緊香港地位大家都差唔多，但係一出香港就即刻有分野

4.用張學友做例子有乜問題
btw我係細細個就睇佐治貝斯睇波

喂你係要咁撚主觀點同你拗呀 好唔好聽就見人見智嘅 事實上論音域張敬軒一定係高過單春㗎喎
同你講技巧你又扯去主觀感受
龍門任你擺啦

係

成班二打六

講緊香港地位喎，咪偷換概念啦

下？！你真係唔識咖？

作詞：林家謙 作曲：林家謙

編曲： 林家謙
監製： 林家謙

臭係

紅撚到中港台都識嘅兩首係曲喺台灣銷量實係爆曬啦
btw當年紅到爆嘅斷點同只是太愛你有冇入圍金曲獎？

估唔到唔講Apink 你都係到

你要比係咪都要拎返同一首歌既完整cover嚟比呀
你走去攞個medley嚟比你真係無撚腦㗎喎

而家香港地位，mirror 多人識過單春

點解個po 變左 張敬軒 VS 陳奕迅

香港地位咁你又嘈乜撚嘢出到香港有冇人識呀邏輯鬼才

我已經拎第一首歌，冇拎medley中間嘅歌黎比較喇喎，又唔計呀？

點解會推mike 唔推mc

如Mirror 既Warrior歌詞

「浩浩蕩蕩迎來另一新世紀
越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜」

咁香港地位一樣咪鬥埋其他地區先分到高低囉，有乜問題

單曲又點撚樣銷量呀
而家金曲獎係評核紅唔紅嘅標準？

第一首歌就唔計medley呀？

得罪講句，香港娛樂界已同大陸娛樂界合二為一。

skr冇拎過金曲獎 但exo華語最紅啦計全盛

2. 咁你不如講吓單春優勝嘅地方(技巧上)係乜？你覺得單春好聽，都可以大撚把人覺得張敬軒好聽，你放埋一齊就當單春屌打？goodest logic

3. 個問題係一個走咗去打台灣巿場，一個冇，你係咪on9架如果張敬軒好似容祖兒咁打台灣巿場失敗，你先攞嚟笑啦

4. 因為唱歌技巧係會因年代而進步架，張學友已經唔係唱功最高標準好耐啦。你搵個專業講vocal嘅人去討論啦。

比較香港地位唔用香港嘅嘢比 用台灣金曲獎去比

咁梗係講緊隻碟弱智？首歌好聽隻碟銷量咪高囉
咁你紅爆中港台個準則係乜，頒獎典禮都唔計？定你話係就係

唔記得quote件連美斯，sor

第一首歌咪撇除左已經唱左好耐，攰呢啲因素囉，一係你指出有乜問題囉，樣樣都話唔計

屌你佢唱呢首歌係成個演唱會第一首歌？唔會攰？
你講緊乜呀？

可唔可以俾返首歌林家謙

仲有我Gin

因為有粉絲接受唔到個post個topic呢個事實

黑面, 忘詞, 甩嘴 再加串已經唔係第一日嘅事, d fans 仲係咁幫佢兜, 垃圾

Live唱medley要顧及編曲同每首歌嘅key做調整
單春同張敬軒唱嘅版本根本唔同又點撚比呀
你要比一係拎大家唱緊同一個key同一個曲咪有得比囉 好難明？

頒獎禮有出現先可以叫紅

咁eason嗰個又係演唱會第一首歌？
定係要第一首歌同一首先計？

想知上面位單春粉會點兜

係呀 我都記得 講鐘意聽其他都唔得
一定剩係得單春迅係皇，其他全部未夠班
聽eason先係夠taste
樂壇死死地都係佢地有份造就
宜家見到單春迅咁做等同同佢班香港fans講行開啦屌你老母
睇到咁好撚心涼

連登不嬲對人唔對事

駁唔到咪算囉又係要拗

又冇得比
軒呢個係medly又點，佢係唱左半首，但係冇改個編曲喎，咁都冇得比？

再舉多個例子芳華絕代，唔係又唔計呀？

連美斯，啱啱chill club就有張敬軒唱live
咁你可以聽完再講吓佢唔夠班嘅地方
反正首歌又真係單春幫佢監vocal嘅

而唔好喺度因你個人喜好9 up

根本一個高音甜 一個低音勁 又係都要比較
單春fans真係叻仔

喺連登不嬲無論講咩topic係唔知點解會lung到去張敬軒嗰度㗎啦

用啲新啲嘅live得唔得
唔係話唔計
但唔反映現狀咁囉

而家真係改潮換代啦
其實Eason同Joey都已經上曬神枱
Keep住一年一兩隻歌已經算有心
佢兩個係香港開紅館都一定大把人睇
無論10場定20場都一定爆
始終係好多人嘅回憶 由細聽到大
加上佢兩個嘅壓台感應該冇人比得上

其實香港樂壇仲有好多新力軍值得香港人留意
以mirror為例 要跳唱有anson lo 要唱作嘅有ian edan 要唱功有jer
唔止mirror 仲有林家謙 serrini jace
如果連香港人自己都唔留意香港樂壇 仲有邊個會留意？

有冇人覺得林家謙把聲有啲奇怪

演員啲詞都好吹奏

咁今次你想比較啲咩呀
又比較自己覺得好唔好聽呀

就算未過去都永久擺聽啦屌你老母支持新疆綿咁撚無人性死單春獸雞容

算啦唔好話唔俾落台階你 兩個都有料okay?滿意？@lingard
真係廢撚事同件白卡拗落去

咁音樂主觀嫁啦，但係大部分人都同意偏向一樣野咪客觀囉，你想講你覺得軒嘅低音好聽過Eason定大部分人都覺得軒嘅低音好聽過Eason?

再講高音，Eason高音係冇軒唱到咁高，但係唔代表Eason唱唔到高音/佢唱嘅高音冇軒咁好聽喎

無可否認軒嘅高音係勁，但係都從來都唔會有人去質疑Eason嘅高音喎，同一個高音域黎講我唔會覺得Eason會輸，只係佢冇唱到超高音咁解，但係中低音軒好多，就算高音贏少少都追唔返啦

都從來都唔會有人去質疑Eason嘅高音
本日最佳留言

跟曬你地標準搵同一首歌啦，邊有咁多例子

你邊位，使乜你比落台階，唔好咁睇得起自己啦，有啲尷尬

早就過左

咁你咪出去同人講陳奕迅高音唔穩/唱唔到高音囉

你撐得咁撚辛苦不如停啦柒撚到我都廢撚事講

話人辛苦同話比落台階人會顯得自己有優越感啲？唔好咁幼稚啦

咁你咪又出去同人講張敬軒唱功唔夠單春做囉 睇吓邊個認同你等你嘅主觀變客觀囉

你自己都識貼晒出黎
一個專注作詞
一個詞曲監製做晒
安全適合一齊比較？

描述事實又唔撚得咁撚專制

呢度啲人好撚鍾意溝埋嚟講

出去講張敬軒唱功唔夠單春做都會有人撐單春，有人撐軒，呢個話題拎出去講冇問題喎，但係你出去同人講陳奕迅高音唔穩/唱唔到高音咪俾人笑囉

我淨係覺得唔係太聽到佢唱咩
有時要睇歌詞

你真係好撚無聊，比乜鳩，都講撚咗咁多年，兩個歌手根本係兩個唔同嘅approach，唱嘅嘢係兩個類型，成日話張敬軒低音唔夠單春嚟，講vocal range張敬軒一定闊過單春囉，同埋你要單春去唱到軟仔嗰種柔佢把聲都做唔到啦，人人把聲天生就有種限制㗎啦，係要專登搵人唔擅長嗰個區域去比，你話搵周柏豪同單春比都叫合理啲丫

雖然大家都奶共, 但容祖兒 點都稱唔上時代

收你老母皮啦
日撚日吹奏支那歌手 睇見想嘔

點描述事實呀，你話我辛苦我就辛苦？
我專制定你腦生蟲

林家謙都藍嫁喎....

咪問吓多唔多人同意你柒囉
多人同意就係客觀事實㗎啦

真，以前eason 首首歌都識
而家出既都唔loop 黎聽
但就loop你上述講既

咁你咪得到多人同意先去描述你所謂嘅事實囉，你宜家衝出黎柒做乜，攔都攔你唔住

算啦ching, 我睇咗好耐，其實你一早已經柒咗。。唔好再撐喇好核突

有point咪駁囉
講埋啲垃圾有咩用，我夠識話你第一句就柒左啦

剩係上面個個都駁緊你就知啦嘈咁耐有冇人同意過你？
又要我講出口你先知呀你無撚腦？

其實上面其他人已經駁到你應一應，係你仲喺度死撐咋。。

唔同意我=我柒左=我好辛苦？你係咪坐住個腦
定你話我辛苦就好辛苦呀，唔好兜啦，淨係笑你啲邏輯已經好開心啦，仲點辛苦呀

咁你係要咁撐都冇計㗎喎阿q精神

咪叫你俾point囉唔好講垃圾，我夠識講反駁到佢地應一應，你講呢啲冇意思，仲廢過上面班人

姐係你話我辛苦我就係辛苦，反駁你唔辛苦就係阿Q精神？
宜家係邊個理虧呀

你又識偷換概念 又識將個龍門擺嚟擺去 點夠你嘈呀
今日真係大開眼界未見過有人臉皮幾尺厚

呢啲人一聽就知冇聽開歌

下，其實你睇返你依個留言一路對上嘅quote 都係講緊你講嘅所謂垃圾咋喎，有咩point可言？

香港仲有樂壇架?一班垃圾都當寶,笑撚到肚痛

你真係弱撚智㗎喎 而家個點根本唔係話你辛唔辛苦 對話咁你死撐喎柒頭
仲話邊個理虧 你真係幾撚好笑

佢啲所謂嘅pt咪就係自己死兜難兜兜出嚟
呢個pt柒咗駁唔到又兜去第二度

上面條友玩泥漿摔角先喎，其他人我都係有類點有理據，如果你係好耐開始睇點會睇唔到
我宜家講緊你話我柒左，姐係話我講得唔啱/理虧，咁你咪搵返出黎，再俾point去反駁我囉，放低一句柒左代表你啱曬？

不過如果你都要玩泥漿摔角我無任歡迎喎

唔好意思笑得太攰 打錯曬

你柒撚左

咁我上面其實都講咗依兩個歌手係兩種唔同類型冇得比較，又唔見你駁我？

同意佢兩個嘅時代已經過去
事實上eason亦都講過話好想樂壇有人接手
根本已經冇心為拎獎之類
因為都攞夠
雖然你講嗰堆人係有潛質
我都鐘意聽謙謙
但事實上佢個地位同實力真係低單春幾班
無論歌詞 旋律 留低比香港人太深了 除非係00後(大部分)都唔識
Live功力更加唔洗講
雖然佢(公司?)奶共 但唱歌方面唔洗為踩而踩

你係咪唔知回塘呢個字點解

唔係話我辛唔辛苦，但係上面又話我撐得好辛苦咁你想點，淨係識得話我撐得好辛苦/使唔使俾落台階你/你柒左呢啲說話就代表你有道理?

我覺得顯得你有啲幼稚，係有道理唔使同我講呢啲垃圾話

佢唔會認
佢會話 你話我柒就係柒？

一次覆咁多人老奉覆到？睇到？

同你呢啲人點講道理呀偷換概念咁撚叻你立曬不敗之地㗎喇喎

唔同類型就唔比較得？我上面係拎同一首歌出黎做比較喎，有乜問題

咁你去拎卡爾獲加打龍同艾達臣比囉兩個擅長嘅嘢唔同你硬係要比

有utube spotify netflix.....
搵下外國新人潛力歌手容乜易

冇問題，你鍾意嘅想做咩都冇問題，問題係你比較嚟有咩意思？你想帶出啲咩結論？唔好話我知你純粹想講張敬軒低音唔夠陳奕迅嚟，完？

咁你咪繼續講啲垃圾話囉，一係我宜家俾落台階你啦，見你撐得咁辛苦，道理上講唔過人就淨係識得講啲0攻擊性嘅垃圾話

咁係真係幾辛苦嘅同你呢啲無邏輯嘅人嘈

單春廢老收皮啦係時候

你自己又話睇左好耐，但係問返我轉頭比較有咩意思，帶出乜野結論，不如你追下post先啦，睇返我第一個留言咪知囉

搵埋俾你，咩意思自己睇

無邏輯？我冇好似你咁將自己講嘅野就當係抽述事實喎咁冇邏輯喎

攞張敬軒陳奕迅黎比咗咁多年真係好無謂，完全兩個風格
如果張軒好似eason把聲咁，唱到一模一樣一定紅唔到。咁多年黎比人話似eason把聲嘅人（deep，劉龍……）都無好結果。就係張軒有自己個人特色先上到位
所以唔好再徙時間去比較

霸獎會影響到歌手嘅唱功同舞台感染力？

mirror姜B、阿Jer、Ian、Edan

媽咪

Yes

救撚命過氣還過氣，講到單春唔撚識唱歌，全靠填詞人咁，仲話唔夠軒仔嚟，好撚心反還反咪失去理智好冇

韓星屌打哂

agree

老師師

清係咪就係買大貓然後開記招屌柒大貓唔派息嗰堆人

c all star return

其實講咁耐我都唔知你想講乜，淨係睇你依段都同意嘅，但到你開始同張敬軒比較嗰陣我真係開始覺得你越講越唔知自己想表達啲咩囉，你咁樣拎張生翻唱單春條片出嚟話張生唔夠原唱嚟，但其他人反駁你講唱功講張生喺其他方面贏單春嗰陣，你又話單春事實上冇翻唱過張生嘅歌，冇得咁樣去憑空想像，其實咁拗真係公字都係你贏㗎喎

結束啦 都40啦

唔可以有啲咁嘅意見㗎，而家大家鬧上頭只可以有兩種意見，一係你就做正常人插爆陳奕迅係支持種族滅絕嘅畜牲，一係就做單春護主犬想幫佢開脫，任何嘅其他意見包括他本身唱歌好唔好聽都會歸納咗做第二類

我覺得要比就拎全盛時期嘅陳奕迅同全盛時期嘅張敬軒比。
我係覺得陳奕迅係勁過張敬軒嘅，音域上d 人唔知係咪覺得陳奕迅把聲厚所以覺得佢音域窄，但其實佢有首 起點。終站 係唱到上C6, 然後以前嘅黑夜不再來，主旋律 哩d 用真音上C5 所以高音其實同張敬軒唔差好多。

我覺得張敬軒唔夠陳奕迅黎因為張敬軒可以唱到嘅風格太少，陳奕迅基本上係咩風格嘅歌都駕馭到，百變過張敬軒好多。
其次唔知係咪太多人中意聽高音，忽略曬d 低音，論低音我諗張敬軒係完全比唔上，例子有 不如不見。

最後就係感情，陳奕迅以前有名叫感染王，亦都係d 人成日同人講唱歌最重要係感情，咁其實所謂感情對廣東歌黎講姐係咬字，陳奕迅咬字比起張敬軒係自然好多，好似平時講野咁，即使佢唱普通話歌都係。哩點亦都係佢賣點最大其中之一

同埋話陳奕迅奶共，其實佢由05年之前已經開始奶緊共同打台灣市場，只不過當時香港同期其他歌手唔夠紅奶唔到。

佢係勁不過同大陸歌手比都係55開者

陳奕迅有冇啲rock既歌推介下

我都諗緊會唔會有呢種comment覆我
歌迷的眼睛係雪亮的

我80後，直頭無見過咩雞容時代
個個時代都有人勁過佢

但你無point

單春佬慢慢用新彊錦啦

我本身係冇意比較喎，我拎呢條翻唱片出黎係想證明我上面個point喎，事實呢個翻唱係冇原唱咁好（嗰個軒fans都同意）

真正開始拎佢兩個比較係之後嗰軒fans話軒唱功點點點先開始真係比較，我先同佢討論

Aga

冇人提都4 months 3M views
仲有下面啲留言盲反到on9
你話佢冇品ok冇人性都ok冇唱功講唔過

容祖兒無聽過陳就之前聽咗陣，依家啲乜新歌都冇理啦，返大陸奶啦

我只係嚟覆嗰個C6
唔係呢度呢個吖嘛？有得比？
sorry for大陸網站

其他嘢可以各有睇法
但音域呢家嘢有fans整埋片，係可以客觀分析架
你比較吓軒叔嘅C6同eason嘅C6先講啦
同埋軒叔混聲去到G5（雖然唔咬字），前面都有貼片

agger，佢地幾藍幾賤都好，確實係有實力，啲舊歌係經典

更加莫講而家廣東歌衰退，佢地啲舊歌只會繼續紅落去

同埋一首歌都唔係淨係得歌手有份參與啦，背後填詞作曲同工作人員唔支持得？

Deep把聲其實同陳奕迅唔似
如果唔係形象插咗水佢本來應該紅得起

密嘅真假音轉換反高潮咪係囉

高音輸少少（冇軒唱得咁高），但係中低音贏曬喎

無人討論容祖兒
標題應該改做 張敬軒夠唔夠班同陳奕迅比 但由頭到尾都係某個單春fans係到比，十足十以前高登 踩低基仔咁 咩年代丫，陳奕迅都過左氣la 00後有幾多個識陳奕迅 even 某人覺得夠資格比既周杰倫 妹妹仔個個追kpop 一係mirror，而家重停留係十年前邊個vs邊個 張敬軒無得好似陳eason翻大陸發展真係慘，所以而家香港hit過單春。

2021年重講梗香港幾十年前好輝煌，四大天皇 張學友 陳奕迅，唔係話佢哋唔好，但時代唔同左，一潭死水重比黎比去邊個最勁 人地韓國幾十年前聽梗香港當年情，但而家係香港人追翻人哋轉頭，但車尾燈都追唔到。重係到比邊個最勁真係好笑真係要頒翻個奬俾你。

林家謙

早幾年唱live hea 到仆街已經唔應該再有地位比eason 啦
只係當時成個圈都係一壇死水

北京人壽

其實陳奕迅駕馭到咩風格？睇過？
其他風格有冇幾首係真係做到佢代表作？
唱到唔等於駕馭到，唱到都可以係唱得難聽

youtube都有好好聽既粵語歌
大路少少既midnight byejack

咁高音係張敬軒比較勁d 嘅。我都認同。但睇overall 我都係覺得陳奕迅係優勝d 都係上面所講嘅原因la, style , 低音，感情/咬字。
同埋唱歌唔係齋睇高音嘛，我諗好多人都認同哩點，如果唔係一就一堆海豚音歌手啦。張敬軒音域闊，可能由a2開始計起。陳奕迅嘅音域C2開始計起。其實數返雙方都係唔差太多。同埋高音可以靠練習提升，低音無得練。

其實一直都覺得陳奕迅好可惜，上天賜左把咁撚靚嘅聲比佢，唔去努力學下進修學下現代d 嘅科學唱歌。如果佢肯練宜家嘅高度應該無人能及。

3年之後仲係度先講野啦

你意思即係張敬軒唔想走出去 因為佢保留實力？ 驚出去會紅到爆炸 所以突登唔出？

張敬軒最低係F#2，最高用head voice唱到D#6，係練返嚟，所以當有條on9仔用低音嚟踩張敬軒唱功時，咪有堆人（包括我，仲應該係第一個）出嚟反駁囉，因為靠練返嚟嘅嘢先show到唱功勁吖嘛，你估個個都係林子祥男人用真聲上F5咬字都冇問題咩。
當然唔係話唱歌有技巧等於好聽，就好似eason佢嗰種係傷聲嘅唱法，但係佢要咁唱先有味道。
我唔介意你哋吹奏eason，話佢好聽過軒叔，但都有point先得架。嗰條友來來去去咪用eason個range、eason啲中低音嚟比，咁係音域同音色嘅問題，都未去到唱功嘅問題……

隔離姐撚fans笑鳩你主子

雞容唱來唱去口水垃圾歌，一啲內涵都冇，由始至終都係唱歌機器，唔係後台夠硬邊霸到咁多年

In Mirror, We Trust

乜佢兩件有時代過咩兩個加埋download嘅歌都唔知有冇五首

Mag就算9數啦 個人賤唱歌幾好聽都唔想聽

點算單春不在榜，排係林家謙後面都無 姐撚fans無放單春在眼內，但單春fans重話同人姐撚比

華語歷史保五爭三啦，第一應該都有爭議
而另一位可能頭20都入唔到
1. 周杰倫
2. 陶喆
3. 張國榮
4 林家謙

Jer首狂人日記都屌打

上面果班認真討論既人

張同陳唱功邊個勁唔講住
有留意既話 張既新歌俏郎君 佢自稱唱俏郎君係請教左一位香港前輩
軒仔稱呼呢個前輩係做Dr chan

造星參賽者有咩問題？
有實力有人捧又有人鍾意 咪就紅囉

如果講完 軒仔真係上到位既 怕咩佢地講

同埋用感染力同咬字做point 都好奇怪
感染力呢樣嘢都好睇個人，男仔聽同女仔聽感覺又有唔同
用咬字嚟講又係，唔知佢係咪因為張係廣東人就覺得唔自然 定佢已經好耐冇聽張唱歌 自唔自然又係好個人 不過都係個人「覺得」啦
更何況兩個人嘅類型唔同 把聲又唔同 張又中性好多柔好多 唔明點解硬係要砌個輸贏出嚟

好欣賞你咁認真討論 無問題架 你覺得軒仔唱功勁過陳
我都想張可到上到位 再上一層樓

佢咩都駕馭唔到架 都係啲人吹大姐

姐撚fans表示單春甚麼都不是 人地係同jj lin比同蕭敬騰果d做fd既 台灣發展三子

“佢囂張到ig啲曬nike鞋既post都唔del，完全未驚過
佢係真•天皇巨星嚟
只有支那奶佢唔會有佢奶翻轉頭出現
隔離得一粒睪丸嗰位歌手既fans仲日日ff佢地位主子地位超越周姐撚
單春就死撚開啦, 拍埋去周杰倫度甚麼都不是”

聽聞eason係有練

多人聽但依然係一嚿屎
夠膽死咪咀唱歌

邊個post

有料咪自己作囉
首歌人地 想唱咪唱囉
唔洗靠歌神都hit得起

為何代言風波沒影響到周杰倫？周董：我們要為自己是中國人而驕傲

人地姐撚真心熱愛中國文化 單春就真係為錢奶共為左買名牌俾老婆 姐撚係名留青史，單春識佢老鼠，人哋gem地位都高過主子

掂窩，暫時好似佢同林家謙先叫做歌手其他個d tune音tune到傅穎咁

喺香港上晒位架啦，啲男歌手大獎掃晒啦。如果係大陸同台灣就真係冇得同eason比，ok？

林家謙 Jer好好多

容祖兒霸住佢香港女歌手嘅地位十幾年

由佢 2003 年第一次拎叱咤樂壇女歌手金獎開始，到咗 2017 先肯唔爭女歌手獎，終於見到其他人攞獎

佢就搞到呢十幾年出道嘅女歌手完全無上位機會，例如鄭融、泳兒、衛蘭、鍾舒漫、薛凱琪、王菀之
最唔抵係頭三個，容祖兒唔爭女歌手獎之後衛蘭係稍為好彩嘅一個

英皇都有責任，容祖兒出道至 2010 年代中呢十幾年淨係識谷容祖兒一個女歌手，泳兒鍾舒漫乜嘢資源都無
泳兒一個咁唱得嘅人就咁浪費左，而後容祖兒年代冒起嘅女歌手 AGA, Gin Lee, JW 全部唔係英皇，呢個就係十幾年嚟英皇唔肯培育第二梯隊嘅後果

咁後容祖兒年代嘅英皇仲有邊個女歌手？曾樂彤、李靖筠
前者形象唔好，後者？我有留意開廣東話就識啫，出面有邊個識？

姐撚本人都唔放單春喺眼內喎

一直好欣賞陳生係部好完美嘅player
咩曲風都carry到
所以冇左首歌嘅靈魂陳生都無從發揮

屌。冇林夕／Wyman ，佢地食屎啦。

歌手。屌啦

最撚慘係英皇宜家都仲同容小姐整個五台十冠返嚟

其實Vincy Sherman 有谷 不過谷唔起 Vincy一開始發展都唔錯 不過無以為繼 咁叫公司點繼續大力support你
我覺得Ivana都好唔抵btw

有邊首好聽

佢呢首歌真係好好聽

Jer-Mirror 新歌mv《狂人日記》

麻麻地好聽不過都算識唱歌嘅，下次搵首好歌唱下

仲要po微博割蓆新疆棉

過氣啦
而家只係淪為紅底快餐店背景音樂

不***

你咁講叫Aga情何以堪

身邊有人關注組又乜乜乜好撚黃 但繼續G持 笑撚死

其實陳奕迅已經係最後一代
樂壇早已滅亡
上面嗰首歌真係好撚難聽
簡直污染緊我耳仔

柳應廷jer 首新歌狂人日記出咗mv 大家不妨去睇睇

真心講冇個識

周國賢cover月球上的人我覺得好聽過原版
頭盔：個人意見

我鐘意佢另外幾首歌嘅曲風多啲 尤其水刑同風靈物語

下....張敬軒個medley計埋編曲嗰啲嘢好聽好多喎....

佢公司環球邊有得揀 佢師苦Eric都要想你覺得佢有得揀咩

佢把聲係唔錯

無得罪，講得好好

我覺得Eason個版本「垃圾」啲

佢成日都話保留廣東話文化/支持香港歌手
講就一套 做就另一套
人民幣真係會香啲？
留返香港做天王咪仲好
大陸大把歌手都紅過佢後生”靚仔”過佢 無得鬥

音域張敬軒屌打eason 喎大佬

係都陳蕾先 la

掉轉咗喎
係呢兩條奶共狗阻住香港樂壇改朝換代起碼15年

張敬軒都唔危啦

邊個黎

ya佢自己都話自己氦氣聲

On仔依首都好正

係英皇睇唔上香港

許靖韻呢家都上大陸

點解咁多人以 聽舊歌為傲
聽舊歌本身冇問題 但用舊歌 經驗豐富嘅歌手嚟踩低新晉歌手 嘅用意係乜
依個事實係人都知

又話新晉嘅全部垃圾 唔聽
同啲死廢老 老屎忽一樣 唔肯接新事物
自己繼續停留喺 舊歌 9成抒情歌嘅時代囉
只會畀時代淘汰

雖然我都覺新晉歌手好多都有好大嘅改善 進步空間 even mirror 姜濤 果啲
但至少我會聽 會支持佢哋為本地音樂作出嘅努力
起碼多返比較現代嘅曲風 舞曲 唔只淨係情歌 情歌 情歌ag

mirror嘅 Reflection Ignited warrior
肥仔嘅 lady killer
so far都唔差

題外話 kkbox嘅 reflection 同 ignited 同其他歌比較 細聲好多 有冇得整個大聲啲嘅version上去

我寧願唔聽歌無一個真係唱得

我80後呢一年狂聽柳應廷、Jace、陳卓賢、陳蕾

佢同gin翻唱守望勁正

呢件嘢喺香港都冇人理
英皇係唔care舊年就唔洗搵kenny出嚟霸獎啦
佢冇人都要夾硬嚟

又要講多次
唔care撚會整個五台十冠咁撚肉酸

tonick

一個當自己垃圾好頹
一個自憐自傷好卑微
根本係睇你主觀鍾意邊種唱法

聽開AGA，嗰日佢仲post nike相

支那人識唔識關香港人撚事

屌玩撚晒
出國語歌 返支那發展又話奶共
堅持出廣東歌又比人話出咗香港冇人識

咁鍾意比，比埋古sir
佢有啲病態感覺，我覺得好正

其實呢三個男歌手講唱功都好過原唱
但係又會有好多人話原唱有feel啲
如果用個人喜好去衡量夠唔夠料，真係得啖笑

其實上網方便咗.....音樂巳經走下波
80-00年之後都收皮多
唔係話無錢賺但同以前比難

Danny嘅等
咁鍾意比比飽佢

咁夠可以話單丸同春卷要養住間公司先奶共啦
好心雙重標準都唔好大大聲話比人聽啦

其實家謙啱唱致明日的舞多啲...
單春是但求其愛都ok 嘅...

屌你老母咪撚講大陸啦

過去但會長留係七八九十甚至部分有呀哥家姐嘅00後心中
每首歌都街知巷聞

五台十冠夠曬
利申好中意呢首歌

Sor一時唔過腦用錯

昨晚軒神上chill club現場演譯俏郎君，果種情感投入，live唱功既穩定，對唔住，睇左咁多年神live，未見過

係嘅，都要多謝佢咁用心唔收錢幫軒仔開竅

佢兩位都係值得欣賞嘅歌手 軒仔今次新歌真係好聽

佢兩位都係值得欣賞嘅歌手 張敬軒真係好靚聲

張敬軒本身把聲就好聽
Eason 以前既話其實把聲唔錯既

好耐無聽歌 LM學野

各有各好，大家無謂再踩來踩去，兩條友上哂神台加埋成90歲仲未鬥夠咩

其實俏郎君我鐘意佢自己個版本多d我d fd都係。覺得有感情d，可能mv果個始終係人地平時演繹方法，唔係話最適合佢。

所以個市場就係大多數人「覺得」陳奕迅有感情，佢先上到去神枱。d 人先會買黃牛都要去睇佢演唱會，個市場就係反映左哩個現實出黎，你話佢地擅長嘅類型唔同，好難比較，咁的確係，所以最簡單咪用好唔好聽黎做決定。

都唔係嘅 張敬軒都係一位好努力既歌手 數到張敬軒 張敬軒之後男歌手真係未諗到

咁有唱功唔代表好聽嘛，大陸個林志炫？都好有唱功，咁好唔好聽先得架
我唔係話hin 難聽，只係要佢同eason 相比的話，eason 好聽d. 你話哩個係好個人嘅主觀感受，但講市場上就係多人覺得eason 好聽，佢先上到神枱。
咁我覺得咬字都係唱功嘅一部分嘛，咬得靚同咬得差，係同一個音上 難度都唔同la. 尤其廣東話d 咬字咁複雜。
仲有eason 嘅唱法係唔傷聲，係好自然。係佢又食煙，感冒又照開演唱會先搞到咁。
咁唱功差嘅人比唱功好嘅人唱得好聽你想要咩point 姐，咪就係天生個聲底音色囉，佢連感冒唱歌都可以好聽過人。

多得viu tv個chill club
今年聽多咗好多香港歌
其實好多新秀都唔錯

老實講 就算唔比較兩者嘅唱功如何 單單係張敬軒對唱歌嘅認真態度 已經屌打陳奕迅嘅態度啦....

張敬軒出道遲好多
果個時代已經無左大台效應難上位
而且軒既曲風相對無咁易入口

接棒唔係識唱就得，許冠傑作為第一代歌神，唱功不見得好過張學友，但對香港嘅樂壇貢獻就係史無前例，而陳奕迅唱功都係不及張學友，但巔峰時期嘅水準已經係當時香港樂壇數一數二，加上佢啲歌膾炙人口，所以先可以封神，即係想接棒嘅話，一係好唱得，一係多好歌，張敬軒已經係香港樂壇跑得最前嗰個，甚至遠超其他男歌手，但講接棒如果陳奕迅係將支棒帶到好前然後自己仆街，咁張敬軒恐怕仲係連支棒都未見到

studio我覺得mv好過初版
live就勁歌個唱法好過chillclub

自己仆街呢度搞笑

唔好嘈la，正式宣布單春唱功最勁得未。

但上年人地姜b收入高過哂李克勤單春，單春另一邊箱淨係呻無收入，梗係la本身wfc 香港市場 唱功勁又點，而家多人buy班後生多過佢。人地有禮貌 收得平d fans動員能力又高，都唔洗請你單春la 唔揾姜b，咪揾張敬軒，人地親民咁多形象又好

得la得la，單春唱功係最勁，要同周董比，但人地姐撚fans識佢老鼠 咁係咪姐係單春之前打唔羊姐撚，而家又唔夠jj lin黎講唱功態度蕭敬騰都屌打。而家重認屎認屁咁總括黎講單春過左氣係事實，都唔明係到同張敬軒鬥做咩

係連登反eason？你仆街了

公道講 佢啲歌自己作嘅...
就算到此為止都係

泳兒係唱到高音但硬係聽得好唔舒服

你用啲咁大概嘅所謂大多數嚟相比又冇乜意思 ，多唔多人鍾意同個歌手好唔好，好唔好聽其實係冇直接關係㗎 係睇返個人嘅口味
同樣有好多人覺得張敬軒唱歌好有感染力 一樣有好多人買黃牛睇佢啲飛
都係嗰句 兩個都係唱歌好聽嘅歌手 我唔明點解硬係要砌個輸贏出嚟

聽聞佢live唔太穩 不過我冇睇過 fc唔到

同雞容fans一樣，奶共，護旗，握手，撐種族屠殺都仲可以話自己個嘔像係暗黃

人瑞第一個出RIP添

李榮浩都好攞出嚟講
佢哋上過一期綜藝節目
交換大家啲歌嚟唱
李榮浩比單春爆到渣都冇得淨

單春識鬼樂器咩

李榮浩新人入圍金曲獎男歌手wo，同5項提名 係大陸d人吹奏佢都正常

佢係歌手定演奏家？
你唱歌唔得我比你識十八般武藝就有用？

你係咪話梗姐撚
創作歌手值錢d係事實

eason低音冇李榮浩咁好喎

但佢離姐撚嘅級數爭好遠wo

洗咩大陸人吹
玩開音樂都知佢勁
一人樂隊咩都包晒來做
係連登盲反者

都話單春最勁，洗咩討論

但連登音樂家 (單春fans)踩到人地底泥

又唔算好遠，近過單春, from 姐撚fans

大陸仔都冇人敢咁講你講創作都話
比唱功就真係自取其辱

連登唔同現實
連登就唔識邊個花花啦
現實台灣人都識花花

你鍾意啦

唔係我講係姐撚fans覺得 林家謙排第4，gem 排第5。話單春20大不入

邊個姐撚fans

FYI
為何代言風波沒影響到周杰倫？周董：我們要為自己是中國人而驕傲

單丸

Lonely Christmas 歲月如歌 白玫瑰 七百年後 無條件 今日 每一個明天 月球上的人 孤兒仔 遠在咫尺 床頭床尾 粵語殘片

佢自己唱埋仲好
兩首出左街既林家謙都唱得好過eason
唔明點解要作比條撚樣
仲要包碟

果陣林家謙中學比過隻usb eason
入面有曬堆demo
eason話到宜家都無聽過
宜家見人紅就free ride人地包碟

哩個我認同，張敬軒有繼續進修自己。的確香港男歌手係hin 之後 無其他人及得上。

真 謙謙不如自己唱返

是但求其愛 EASON 真係唱得好差
近年首首都氣聲, 勁悶

我就聽開李龍基同呂姍嘅

巴士app，巴士座位背落晒廣告

你瞓咗幾多年？

joey 都賺足20年錢啦，仲想點

周杰倫依家係退休時代 退休都多人睇咁點

你睇下大陸台灣啲上年啲聽歌app周杰倫排第幾先啦
就算講香港spotify周杰倫都係第二，僅次單春

唱紅歌啦 咁鍾意奶共

啲單春fans最撚鍾意吹到陳奕迅中國台灣好有市場咁，同姐撚同lv

請問陳奕迅呢個名喺邊？我睇曬台灣榜全部名都好似冇個姓陳喎
垃圾陳奕迅收返埋啦，過氣奶共廢老

單春fans冇人駁到

認同，所以我已經轉左聽歐陽娜娜同李榮浩老師

你不如養一隻狗

你咪係我隻狗囉

我聽阿Jer 仲好啦

返支那咪夠紅囉

你都識講係有潛力啫 咪等多幾年改朝換代囉
咁今時今日嘅佢地係咪可以唱贏今時今日嘅陳奕迅？
你知我知

單春以前聽浮誇覺得佢好勁 但個時過左幾年之後把聲爛哂唱唔返啦
而家新個堆 咩造星個班 有試過留意下 但真係睇完聽完都無興趣
你話支持本地
咁佢地都要用實力得到大家認同先得架

等睇balltoy手畜入嚟圍爐話你係cctoy

張敬軒已經全面屌打左單春

容祖兒人氣一早就冇晒 係咪佢時代都冇人care

唔好玩啦, 我都鐘意周仔, 不過佢唱歌真係唔係太合格。

冇聽廣東話歌好耐

當年都有一班人走去買nokia唔買apple，買yahoo唔買google架